收ipone x

幫下你群燶味狗，4000收你部2手i瘋交叉

咩機

梗係值12838569348354492000.00津巴布偉幣嘅艾瘋交叉

止蝕回本好機會呀